[
    {
        "randomId": 615
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayi napfa nakira, simbizi",
            "option_1": "Isahani yaguye ingese",
            "option_2": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Akanyoni yaritse ku nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nta kujya mu bajiji utari umujiji",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ibirundiro",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Jugujugu matenbe",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Isekuru",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Umutego",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Ibinono by'inka",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Iki gikunda inshyi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    }
]